---
title: Logboek van 19-09-2017
date: 2017-09-19
---


Vandaag hebben we een hoorcollege gehad over ontwerpen en verschillende ontwerptechnieken. Van dit hoorcollege heb ik verschillende aantekeningen gemaakt in mijn schrift en de kernpunten onthouden.






















